Only want her cause I can't have her

唔開心

:(